立法會選舉協調の最可靠簡單方法: 區議員牽引配票

如果立法會選舉真係想協調得到嘅話，唔係無辦法，就係學中聯辦嘅做法--------配票 !

從區議會選舉，可以獲得準確的票數分佈資訊，從而為立法會選票配票所用。區選與立選相隔不足一年，而且個數據精細到選區level。區議員日常同街坊接觸，比起透過網上平台配票，更有信服力。數據又係現成嘅，又唔使怕五毛搞搞震、俾人hack之類。

按此，可以推算出每個票站嘅嘅黃色選民比例，用區議會選區為單位配票：每個黃色區議員，喺自己所屬果一區，宣傳按機制所推舉嘅民主派立法會候選人。

當然，有部分選民係唔會跟足配票，但可以喺計算時計入allowance與走盞位。

push 1

push 2

研究下我想贏呀

help push la

立法會選舉中共會加大力度配票

Push

所以我地也配票

區議員牽引配票!!!!

push

tui

用返區議會數據係最科學最有效

要配票配到一票都唔浪費

另外重要既係：
-登記做選民
-投票率要高過區議會

推 以區選地區配票有冇得諗

好似港島區有6席
坐3望4既
港島主要分
中西區 A1~15區
灣仔區 B1~13區
東區 C1~35區
南區 D1~17區
用區選8成計

A1~15區既選民投 候選人1
B1~13區既選民投 候選人2
C1~35區既選民投 候選人3
D1~17區既選民投 候選人4
一拎4席既機會大左...唔會浪費票.......
而且可以集中拉票....

that's why 要叫d激進深藍 eg 何妖果d出嚟選

之前都有人提過
但無乜聲氣
係咪執行有咩困難

要有一個有效渠道比當區選民知投邊個
區議員可以幫手

第二係要點樣令黃既選民跟指示投票

第二己經「核彈唔割」

其實同有班中年和理非只會投泛民一樣
本土都有班死忠都只會投本土
希望各位諗配票嘅時候要以上述兩點為前題去諗策略

屈泛民唔肯初選嘅，睇下呢篇野，睇下邊個先係唔肯初選

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

對面都係咁假設

配票

了解到民意

但係啲人又想搞初選其實好簡單

1. 每區初選五六個人出嚟

2. 再用區議員區分牽引配票畀六個人

3.計算安全margin

4 problem solved

ok?

有得諗！

係

好多人懶有信念

呢樣其實幾棘手
因為淨係要說服佢哋理解現狀：
班少數派配票配得好好
已經已經好難

加上以前又跣過一鑊

推

比著你果區分到白頭佬 你投唔投畀佢

2016個光譜係災難性纜炒
大中華vs本土 和vs勇 泛vs熱

今次大家要改過自身

投

而家都未有formation
你咪畀封信區議員
唔鍾意白頭佬去選 & why brabrabra

認同，想贏就要放低身段
今次贏到，逐漸比番控制權香港人，以後唔使配

推啊！

坦白講對家咪又係呢個方法 只係佢地唔會打開口牌 咁我地要成功唯有參考人地一直work 既案例姐 用呢個方向宣傳囉
同埋唔好成日一下打沉自己話好多本土唔合作 如果做得好初選係會好好當 因為實踐左民主 呢個係最大信念

原則上十分贊成
亦都係目前來講最有效嘅配票策略
但係唔知點解
一路都無（乜）人討論呢個諗法
至少無「公開」嘅認真討論

其實去年區選已經有晒數據
每個黃陣營區議員選區贏咗幾多票
全部有得計（上返選委會嘅網站有得睇返）
不過，因為去年區選嘅政治環境唔同
多咗好多「沉默一票」出來
加埋立法會選舉超區二係功能組別
選民人數可能會同分區真選有啲分別
所以用區議會選舉結果個數時
建議保守啲用11 月嘅得票50-60%嘅票數做基礎
（主要係超區組別適用，分區直選亦建議用同一數據做編排配票嘅基礎）
因為經過呢幾個月嘅疫情
好多沉默一票會唔會又返咗去冬眠，到立法會時唔出來投⋯

同埋我提議用保守啲嘅數據
係因為己方太樂觀唔係好事（歷史教訓係選情越樂觀，沉默選民傾向唔投票）
而且呢幾個月黃陣營區議員
除咗開會同特衰政府鬥法、撚下狗之外
就係做下派抗疫物資而已
唔知開始做地區工作，接觸選民同灌輸配票諗法未⋯
同埋點樣攻非黃陣營區議員選區
都未有人提過

黃陣營好難估計攞唔攞得返區選時得到嘅沉默票
但對家建制陣營我地就要抱住中共嘅配票機制
一定會落足力，保證上次區議多咗嘅沉默票
變成佢地嘅鐵票
所以而家仲未開始做地區工作，黃陣營形勢唔好太樂觀
（仲有黃陣營而家仲係度爭論緊搞初選、泛民本土分化、攻唔攻功能組別⋯老實講，黃陣營情況令人憂慮，估唔到而家選情就告急⋯）

之前都有提過
搞配票嘅話
一定要盡早開始做選民功夫
一路向選民灌輸
要贏就一定要跟配票指示
要放棄個人投票傾向（對唔住都要一再重申，唔肯放棄個人投票取向嘅，唔好參加配票）
同埋要制訂好
向參與配票選民發出幾時去投票同投邊一張名單嘅方法
因為一定要有呢啲措施
先可以睇住個投票率同知道己方得票情況
再去分配選票

我都贊成用呢個方法去配票,但參選名單用咩野方法呢?
其實每區都各有支持泛民同本土既選民,點樣用盡佢地既票呢
會唔會因應各區既議席數目設立泛民同本土既比例,
例如港島坐3望4,假設港島泛民選民較多,
會唔會:
第一,第二位名單 泛民
第三位 本土
第四位 泛民
等本區都有泛民同本土
至於邊個出選就要有初選或者民調,尤其是本土派
但一定要留一個年資長既議員,用來主持選每個委員會主席既會議
而泛民都要去舊迎新

Pish

白頭佬初選入到...
照投

我咁憎熱狗, 都會跟大隊投佢